Ahoj, Ivane. Víš, že bydlím v Praze. Tady se mí líbí. A protože rád chodím na procházky po Praze. Mám rád filmy, a proto často chodím do kina s kamarádem. Česke jídlo je moc chutná, každý den jím v českích hospodách. Take rád chodím do centra Prahy. Rád dívám se na architekturu. Chtěl bych jít na procházku s tebou. Tvůj kamarád, QQQ 16.11. 12
